Amy: Jimmy, 你功課寫完了嗎？
Jimmy: 還沒哎, 要走了嗎
Amy: 走了拉 吃飯時間到了
Jimmy: 好 等我一下...
Jimmy: 啊！對了要關窗戶，我們這週是值日生
Amy: 對哎，完全忘記...
Jimmy: 沒事, 我去關一下...
Jimmy: 啊——————
Amy: 怎麼了?!
Jimmy: Amy救我！
Amy: 靠你怎麼掉下去的?!
Jimmy: 它開太大, 為了要摸到窗鎖, 我剛剛不小心把身體伸的太出去了..
Amy: 快點, 抓住我的手
Jimmy: 你的手好滑 我抓不緊
Amy: 抱歉,剛擦完護手霜
Amy: 別擔心, 我會把你拉過來的, 相信我!
Jimmy: ...好 ...我相信你！
Amy: 你太重了... 
Amy: 啊—————— 
jimmy: 啊—————— 


